元朗水門同忠輝被淋紅油

元朗鄉黑

多謝原本仲煩惱緊聽日兩餐食咩好

第二張圖 門口外有cam

之前先淋過一次
所以道閘變左做雞

冇用，班狗=黑
除非識黑底先知咩人做

鄉黑見呢排靜就走出黎搞鳩黃色經濟圈

321 見到班黑警眼超超啦
唔知係咪今日做嘢喇

淋有咩用？